呢四個中國女子接力隊成員之中，你覺得邊個最靚女？？

中國女子接力隊成員遭質疑是男兒身！網友看到休閒照狂喊：也太帥…

閱讀下一篇

單打喬有望重返NBA！五隊邀請試訓，有望加盟76人輔佐大帝衝冠…

上個月底舉行的中國全國大學生田徑錦標賽，湖南女子接力隊一舉獲得女子4X100公尺接力賽金牌，但其中兩名跑手的身形、樣貌及聲音引起高度關注，遭懷疑是男兒身。

惹起「性別疑雲」的兩名跑手，分別是廖夢雪及童曾歡，留短髮的兩人與隊友一起掛著金牌踏上頒獎台，眉宇間英氣十足、身形亦比其他女跑手更加有陽剛味，幾乎沒有曲線可言；賽後受訪時，聲線也像男性般低沉，有指稱兩人在賽後遭要求接受性別檢查。

廖夢雪（右二）及童曾歡（右三）參加女子接力賽，遭懷疑是男兒身。（視覺中國）
↑廖夢雪（右二）及童曾歡（右三）參加女子接力賽，遭懷疑是男兒身

據中國傳媒報導，兩人的檢查結果「沒有問題，只是外表長得有點像男性」，更有媒體批評這種做法是「侮辱」。不過大陸網友則大多持不同意見，在《網易》的報導之下，較溫和的網友表示「雖然不太禮貌，但是這確實讓人難以相信兩位是女運動員」、「檢查是應該的，確保公平公正」；有比較毒舌的則說：「我以為是男女混合接力賽」、「用藥過度」、「最像男人了，這比中國男星鹿晗、徐蔡坤要有男人味的多」。

而廖孟雪微博上的休閒照被PO出後，也被大批網友評論表示「也太帥了吧！」「比男生還帥！」

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

明眼人都知中間2個有丁絲打黎

右二最正

無知一問，閹割完嘅男人會仲係男人定已經變咗女人？

開係學術台做咩 神秘台就差唔多

支那真係無奇不有

諗起《後街女孩》
話唔定係真 陰公

u mean 靚仔？

閹完都唔會多左個閪出來嫁

中間兩個，係賭丁切丁嘅真漢子